地方的文青學生少女需要保護，街站保鑣大募集

最近收到街站手足反映，部分街站會被人惡意騷擾，而呢d街站多數只文青、學生、少女派傳單，同做放映會，有物資器材在場嘅情況下，街站手足嘅安全受到威脅。

有見及此，我呼籲連登嘅武術家、健身友、粗壯肥仔，一起挺身而出，保護抱持相同理念的人，同時也為他們壯膽。

「沒有正義的力量是暴力，沒有力量的正義是無能。」—極真會館 大山倍達總裁

保護街站只需要力量而非暴力，惡意人士大多都是欺善怕惡，只要以體型氣勢壓場，他們很快就會知難而退，就用我們的力量來守護身邊的人吧！

推

推！

同糾察有咩分別？

1蚊雞保鏢

自膠睇漏咗原來係講緊街站
加油

Push!

支持

企出黎！

有無邊度多靚女，我要去保護

push

洗唔洗統一個制服

個個都1米7以上 我都係縮埋一邊

推
我呢個肥仔好似唔係好得

連登咁多健身撚玩具撚SP撚 係時候出黎威番次

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

join 左TG 係知邊度有街站要保護 定係跟死一個街站一齊企

香港人支持香港人

可以幫手

其實俾人騷擾報警咪得
順便叫班警犬睇下自己既惡行

旺角區街站可以搵畫家,佢又大份,講野又大聲,有佢幫手實冇人敢搞你

啲囡囡真係好正大家一定要好好保護

推 佬啲有啲份量就夠

Push

Push 香港既少女靠你地了

谷入面報自己拎過咩獎乜盛做乜9
莫非你想拎住個獎盃去街站呀
睇到名都廢事留

冇時間做保鏢 但見到會幫拖
街站嘅兄弟加油

夠橫, 完美阻隔躁漢同少女
保護少女免受傷害

打過NBA 放緊暑假
ok？

推推推

Osu

有冇街站tg 想幫手

屌你老母，即係我呢啲高瘦撚無資格？

喜感 一蚊雞保鑣

企硬!

高瘦武術家

Lm

一早就要啦

高瘦中央肥胖瘦撚

有無問過班女既感受油頭毒撚咪痴咁埋

加油

警犬，唔好以為個個似你班垃圾做嘢係咪都睇錢先啦
不過又唔怪得你，唔係為錢咁嘅學歷點會考警察係叻嘅就考消防，入境，海關啦

屌你老母，我靚仔啵

push！正評
習武本意就係挺身而出，保護他人

唔好介意有心就得

保護靚女，男人職責

毒撚都有份

留名睇食晒啲女其他毒撚企埋一兩邊

同問

留名睇變厹谷

推，成日見到d派傳單都係少女，好危險

都幾撚肯定

一蚊雞保鑣續集

毒撚ok

你叫班鍵盤國師出街因住俾人屈係鬼

籃球同足球界大和解

推 係街站成日有廢老想搶傳單搞事

推，平日地鐵站口d女女好孤單

搞到好似入去就變狗公咁 不如邊到有街站 係連登講聲

唔好搞班港女，要搞就搞我哋

建議分18區召集

出pool好機會

175以上會有煞氣啲
夠高大

參加社運嘅女仔都好靚

好快變厹tg grp

除左廢中廢老，真係無咩邊個會咁得閒搞人地個街站

其實我有興趣幫手做街站
不過我細粒又矮

又和解

點會有用
唔拉你/迫你埋牆搜身再禁錮算偷笑

差唔多米八，唔算大隻，可以黎幫手？

推
Between入唔到谷呀

+1

唔好意思，本意係睇下手足係咪有返咁上下噸位，點知錯左focus

Link有問題

Lm
米8 會考30分 單手遊出公海

做坦好喇 咪郁手呀

入唔到
利申單手可以舉水馬，雙手可以舉鐵馬

個tg 谷消失咗，但你知去邊搵我嘅

死link wor

都唔知得唔得 心底勇武點算

想幫手
專車護送囡囡回家

保護街站只需要力量而非暴力--GOGOGOOG

入唔到group

pish

早排係將軍澳站出面派傳單嗰兩位都好靚女

我有興趣

有冇地點

稍後重新放link

真 希望多啲大隻佬出嚟幫拖

比你同9527玩番q

幫推

條link入唔到

重開

入不了gp

叫個非禮犯嚟保護學生妹？

條link死左

pish 想溝女係而家啦，出黎啦！

老老實實人多已經足夠 齋圍住佢對面都唔亂嚟
常駐一兩個 有事係gp call人就得

十萬個推

瘦撚歡迎嗎

其實有心 聚到一大班人都足夠嚇走搞事既人 唔一定要大隻佬

最緊要團結 有事post上黎等附近既巴打去支援

連我地極真會館都搬埋出黎😂
洗咩特別要揾人保護，大把支持學生嘅人係週圍

入唔到

事你老母咩
精蟲上腦

狗公grp?

推

真心之前兩個女仔去派傳單 有好多憤世嫉俗嘅阿叔會走過來指住你黎鬧
最後都係街坊圍過黎幫手解圍

辛苦曬

大西北報名

Del左gp？？

應徵

入唔到gp

成班on9 又報身高又報打唔打得又報贏過咩獎 屌你曬命比邊個睇？ 等睇成班出黎溝女搞到成件事變質

入唔到既

應該唔會掛
講出嚟想畀啲信心人啫

我覺得有事連登吹雞仲好
或者搵612reminder 之類嘅call 人

希望啦 今次香港人難得團結 班友千奇唔好忘記本來目標 女可以慢慢識 香港今次守唔住就玩完

咁搞笑咩，個group入面有女？叫手足留番同廢老講嘛

信咩q心
有心既 唔該自己入傳單tg gp
之後有人派傳單就自己join埋一齊派
唔使係度做埋啲無謂野

擺街站理得你靚仔定柒頭 最重要有人一齊幫手

死link?

大隻仔呢幾日想幫下手，但唔想入谷比人屈做厹，有咩地點直接係度講

Push 健身撚出動

有channel update 街站位置

唔使特別組織，只要巴絲們見到樓下有人宣傳緊，有時間就係附近企耐d支持吓，有事就出黎幫吓手幫吓口就得

push
收唔收純鬧交嘅

請問有冇channel 既tg link ? 一樣唔想俾人當厹但想幫手。

街站保鑣連線指引
不衝突 不被捕 保護學生
請自行聯絡街站代表並指明來意
呼籲落區保鑣報到，減少不明人士滲透
聽從街站負責人指示
建議不帶口罩，做一個見義勇為的市民

歡迎警察保護香港市民
TO SERVE AND PROTECT HONG KONG PEOPLE

街站保鑣資訊發佈

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

原意係搵啲大隻嘅唔怕比廢中廢老老屌，各有各做吧！

其實可以自組埋團練

返館操已經好夠

我諗呢個谷真係冇乜女

仔唔洗保護咩
我地見到仔拜傳單都要保護佢地地

直接重開post貼條channel link算啦

我地有更新街站區分同時間表

唔大隻但已subscribe

單向嘅，唔知吹到幾多人出黎啫

幫手抽水?

lm

國家終於有任務俾我
苦練多年就係等今日

結果出到街站全部仔黎

各位壯男，你哋上啦。

其實尋晚發夢 覺得順便係驚埋醫院依家d差佬玩野
個夢話唔知會唔會有人派人去醫院搞事
顯得門口狗很重要

條link仲work?

粗壯肥仔

今日有四五個街站有保鑣到場，有d仲幫手派埋傳單
各位手足繼續努力💪

有保鑣被街站手足讚好霸氣

認真，有晚某處見到有一個大隻仔擺黑警放映會
冇人敢搞佢

就係想要呢個效果

需要健身女出聲！！！

Join

痴撚線囡囡我地走啦等班厹格劍。

死link喎大佬

PUSH

請入谷

如果 你仲想撤銷暴動定性
如果 你仲想釋放示威者
如果 你仲想追究黑警
入嚟睇下

唔變就輸

開始有人入谷搞事嘅跡象，所以暫時閂group link

保護少女

咁玩法到時變咗保鏢內鬥多過比人搞啦

咁又未至於，有假膠入黎啫

#268999

有意
Tg: ben0234

真心睇唔過眼，想幫

油尖旺街站可以幫手

有啊，留tg

超級死肥仔受唔受，我有80幾kg 地鐵落車時可以撞到班蝗扑晒街

黐線佬都可以出埋嚟
或者演技派
少少躁狂底
已經係人都怕撚咗你